再問: 有冇人知呢個龍鬚糖係邊?

尋日有巴打話係旺角, 今日去左, 唔係同一檔。

我想食呢個阿叔整呀
感覺好軟熟...

宜家先知原來龍鬚糖係咁整

好似係間唔中周圍擺檔

哦....咁邊度出没?

之前係荃灣西買過一次

係咪呢間？

好正

檔仔嚟，無認錯就係原po個伯伯，啲擺設係一樣